viutv/ icable 新聞台

有無得要求ViuTV . Icable 開免費新聞台，罷睇CCTVB ,佢地都網上免費睇，係電視播有助老人家了解更多

推

佢地無咁多條免費頻譜，俾垃圾cctvb搶哂。

有線都係68一個月啫